牙真真係成隻狗仔(little doggy)咁

好想比條骨佢咬..

想比條冇骨既佢咬..

想在身後擒佢多啲..

想狗仔式佢

屌你老母一千次

樓上色狗快啲死全家再斷賓州

我會係咁攬住佢黎摸..